［學術研究］男定女出軌多？

開錯台岩先

上大專幾年 聽身邊中學同學
係中學開始拍拖
大專後散左既
聽聞2對散左既都係條女派帽
想知大家身邊既朋友/自己 係邊個收帽多

女既派帽,男既收帽
男既派帽,女既收帽

婚前女多 婚後男多

21:3
男方大勝！

推呀

pish
我都想知

喺連登問呢種兩性問題有意義咩

男女比例調查

我覺得身邊好多情侶有呢種情況係 男派帽多數女仔都會原諒 但女派帽就男實飛硬條女

全中

只係證明到上連登男多過女

係咪大學HALL特別容易帽事